屋企人會唔會同你存返起你比既家用

fg,老母比左張銀行卡我
叫我每個月家用自己入錢落去
佢無ebanking 一係攞返張卡 一係排隊先攞到錢
好似自己比自己咁 感覺好開心

但我仲要交曬水電煤管理費地租之類

有地租交即係私樓啦，第時間樓都係你㗎啦

會

又mon post 撚樣